直讀聖經
==================

\ **直讀聖經**\ 是一個雲端服務：讓您隨時可以用手機平板或電腦，打開瀏覽器讀聖經。
為了讓您能專心閱讀神的話語，我們採用極簡的視覺設計，讓它看起來就像一本書，沒有讓人分心的不相關資訊。
而且，是直式的中文排版，用市面上最優美的字型，流暢舒適的閱讀體驗，願能成為讓您愛不釋手的電子聖經。

特色
--------

- 軟體版本
    - 網頁版
    - iOS 版
    - Android 版

- 聖經版本
    - 和合本
    - 新譯本
    - 文理本
    - 和合本（簡體字版）
    - 新譯本（簡體字版）
    - 英皇欽定本（KJV）
    - 英文標準本（ESV）
    - 世界英文本（WEB）

- 離線閱讀：下載選定聖經版本後可離線閱讀

- 版面特色
    - 預設直式中文排版，可設定為橫式排版
    - 極簡版面，閱讀效率高
    - 自訂版面微調：字體大小，行距字距，節號開關，單節或段落顯示
    - 優美字型任選，紙張背景抽換

參與
-----------
歡迎一起傳福音，廣為宣傳分享本服務，讓更多人主動樂意地閱讀聖經。您可以直接把網址分享給親友。

支援
------------
有任何問題，都歡迎來信 support@bibles.com.tw

版權
-------------
本服務開放給任何有興趣的朋友閱讀。本服務的智慧財產屬原作者，若需授權，以歡迎以上屬電郵聯繫。